2.1 Вам потрібно додати нове домашнє завдання в новий репозиторій на Gitlab.
2.2 Вам потрібно додати існуюче домашнє завдання в новий репозиторій на Gitlab.


2.1 Для того, щоб додати нове домашнє завдання в новий репозиторій є 2 шляхи. Перший спосіб: Створюємо новий репозиторій на сайті Gitlab.com, клонуємо його на свій компʼютер за допомогою команди git clone.
Другий спосіб. Ми створюємо папку, відкриваємо її в Visual Studio Code, створюємо файли, пишемо код, зберігаємо CTRL s. Відкриваємо термінал, створюємо новий репозиторій git init, додаємо файл git add index.html,робимо коміт git commit -m "".Створюємо новий репозиторій на сайті Gitlab.com,копіюємо посилання, пишемо посилання на репозиторій Gitlab в терміналі git remote add origin https:/..., відправляємо файли git push origin master.
2.2 Для того, що додати існуюче домашнє завдання в новий репозиторій на Gitlab. Зберігаємо зміни CTRL s. Відкриваємо термінал, додаємо файл git add index.html, робимо коміт git commit -m "".Створюємо новий репозиторій на сайті Gitlab.com,копіюємо посилання, пишемо посилання на репозиторій Gitlab в терміналі git remote add origin https:/..., відправляємо файли git push origin master.